女朋友要求將份糧俾哂佢管

佢每個月再俾零用錢我用，我唔肯
而家已經一日無覆過我，我可以點做？

你連狗都不如

做你條女都管埋你人工
遲啲連你碌尻幾時有得用都要佢話事, 分分鐘打個飛機/屙尿都唔畀

你只係人肉提款機 仲慘撚過d 兵！

好正常喎 正常男人成份糧比晒佢有咩問題
仲唔快d比仲開poat問

分手

你係唔係份糧月月清? 女朋友想你一齊儲錢結婚? 一齊開個聯名戶口?

如果係就女朋友用心良苦喎

你唔想俾人管就傾下,想自己管。 但每月可以固定儲到某個數囉。

我覺得無論拍拖定結婚 男仔比晒出街同生活既錢唔係問題 但係錢銀野一定要獨立

你女朋友係咪講女

你女朋友係咪港女

施主
做人做狗就睇依下喇

返唔到轉頭架啦

我每月儲到一萬蚊左右 佢都知道我每個月儲幾多 我有同佢講開聯名戶口 但佢都係仲嬲緊

真正愛你嘅女人唔會要你咁，自己諗

原因係咩都唔好比，而家人地叫你比個春袋佢鍊。
咁都嬲，叫佢俾佢果份你管啊笨。
呢啲女人就係用嬲黎情感勒索你。
佢只會越來越衰，你只會越黎越唔踞，然後分手，咁不如早曰分。
溝過第條女，好過第時佢用你啲錢貼第條仔。

咪撚做壞規矩

你自己又儲到錢，唔係儲蓄問題，咁就係你女朋友人格有問題，咁樣管法，仲要只係女朋友，未係老婆，又未洗打點生活開支。你點都企硬啦。

咁樣一齊都無事思啦

搞共產主義而家中央分配咩

比你而家捱到 成世人都係咁你制唔制?

飛左佢換畫好過la

到時結咗婚之後過年想買個垃圾桶都唔畀
你就知道嗰種感受係幾咁……唉

女朋友咋喎，憑咩要你比哂佢

咪就係，婚都未結就要hold你錢，心照啦

不嬲財政獨立

結咗婚咪畀埋條命佢？

未結都咁

結埋仲得了